［統計］唔高但靚仔 高但正常樣 你哋點揀？

究竟會點揀？

唔高但靚仔
高但正常樣

靚仔得16幾真係...
正常樣又未至於樣衰都ok啦，身高搭夠

有身高先係贏家

男人矮係一種罪

真心想試下靚仔咩滋味
利申：180正常樣

諗起Suzuki

男人高已經贏哂

唔高嘅定義係點先？ 174-177唔算好高，但大部分女仔都接受

16幾點睇？

點睇我185但好撚樣衰，身高令我個7樣更加突出

自殺

究竟有幾樣衰？

又高又靚仔